---
layout: post
title: neverland 
tag: [life ]
author: Cho
comment: false 
---


日子一天一天总在不经意间就那么过去，过去的人让我不免想到 人生若如初相见，何事秋风悲画扇

可是 等闲变却故人心，却道故人心易变 

人总要向前看，从生到死也不过孤伶伶的来孤伶伶的走，走马观花看世间，烦尘俗扰几多休，休也，亡也

总不能向天再借五百年吧

毕竟俗人一个

小时看 精灵世纪 ，真是感谢我小时看的是这样的动画，让我免遭羊狼毒害，给我的小小心灵来了个很好的启蒙，当时觉得 霞光 是世界上最好听的歌


月光 把天空照亮

洒下一片光芒点缀海洋

每当流星从天而降

心中的梦想都随风飘扬


纯真美好的童年，还有憨八龟

原来就连文具都有生命，当时真的很爱惜

我是个素食主义者，可能也有身体一食肉就呕吐的缘故

那么，那些动物就该被端上餐桌吗，我至今都不能理解看见鲨鱼能吓瘫的人吃起生鱼片来可带劲了，在这方面找回自尊吗，但愿有天 人上了其它物种的餐桌，不会抱怨弱肉强食，这世间规则本就如此，只怪投胎是门技术活

人生这本难念的经，突然听到 伤心太平洋 这首歌


往前一步是黄昏

退后一步是人生



<!-- 飘雪 突然想到 -->

刷抖音的还有追番的看小电影的，然后呢，然后呢？然后呢！

算了不说了，不想说了


聚聚散散浮云浮萍浮生如梦

虚虚幻幻人世人间人生几何

看风云过尽人生起落天地有情

何必问恩怨对与错爱恨情仇

都付于一笑中


若将来有天我不再是我，我变得不是我了

希望我的永无乡可以找回我，让我再是我
